[2019首個iq題]點解美軍冇人搞gay???

係咪隱形戰機 隱形晒d gay佬?? 錯!!
咁係咪轟炸機 炸死晒d gay佬呀? 都錯!!

答案係:無人機 冇人搞gay!!

都好撚搞笑下

因為美君係女人

笑到仆街 睇緊骨科醫生..

0/10

笑到必咗條腸出黎 睇緊內科醫生

咁唔好笑都知唔係馬丁

因為文房四寶